fifa pro club 有冇隊缺防中？

D frd 成日唔得閒一齊玩club，又唔想玩dropin，所以想入下其他隊玩下。

入LIHKGclub la..好多巴打入左係個tg group 叫下就有人踢

入嗰個club好似玩dropin咁，好冇歸屬感

要 急需

留下psn plz

easonchelsea

我有個frd都想join

無問題 加左你再搞

有丫 急要

Tg group link?

我都想入，求link